林鄭呢招好高明...專登唔回應..逼你中國出手

林鄭呢招好高明...專登唔回應..逼你中國出手
點知中國睇穿你既陰謀又專登射返個波比你

魯魯修777

好明顯黨內鬥爭

最後警察出肥糧
屌拿聲
一個散仔出8皮野

怕佢地有錢冇命享

今日罷工完
搞到你好似冇收穫

拎來醫cancer,aids真係唔多夠

焦土派